我係吹風黨，我地一齊吹和理非大遊行既風！

知唔知點解黎場運動越黎越無動力啊？
因為兄弟爬山變左勇武抬和理非上山！
和理非咁多人，梗係抬唔郁啦！
和理非又怕死，又驚比狗咬，又驚自己係少數。有人話我雖勢弱言輕，決不須作無聲
黎句野好岩，但係唔岩大部分和理非用。
我地急需一場69 616 71 818
黎種搭馬+絕對和理非既超大遊行去幫場運動回血！
所有乜野美援、國際關注全部都要base on我地既活動縱有好多人！
我地唔係要好似而家咁一堆運動個個得幾千人
我地要一場絕對主流絕對多數既大遊行
大家睇到香港民研 林鄭越做越失人心
但係點解我地d活動都越黎越少人join？
係因為大家已經厭惡左？習慣左？
唔係啊！係和理非唔敢啊！
見到黎個post既，我地一齊黎吹和理非既風！幫手開個post，po我黎段或者po個傳送門，單post推唔起，我地推一堆！

push

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

2/11 咪係
你唔見呢個禮拜已經轉集會集緊氣？

你見各大平台有無宣傳？
毛記？商台？立場？蘋果？
得幾張文宣係唔得的。

和唔和平一直都唔係我哋控制，係班狗控制，你到今日仲唔明？鬼唔知如果有集氣大遊行對我哋有好處咩，但就係咩人都知，連政府咁離地都知道埋，所以佢唔會再比我哋搞